唱歌累死咗香港抗爭了，係咪應該搵班泛民左膠尋仇先？晨早話咗佢係鬼黎架啦，打死佢地啦！

陳雲：美國決定將香港人權問題剔除出中美貿易談判的議程！香港商場歡樂唱歌，顯示香港局勢已經緩和，商場一片和諧，夜夜笙歌，消費旺盛，香港人權大大改善。美方的貿易談判代表梅紐欽，決定將中美貿易談判與香港示威問題分開處理。
香港某些陰謀家為了打倒陳雲，為了破壞陳雲的香港議程部署，可以放棄香港民主人權。然而，沒有香港人的支持，這些陰謀家的詭計不會得逞。
今日中秋節，呢個時候，是否要開枝香檳慶祝下陳雲的議程被打敗？至於陳雲，又是否這樣容易被打敗呢？他如何令香港敗部復活呢？先吃柚子再說啦。

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

多謝港豬支持泛民左膠殺死自己既人權同自由

請善用 起底功能 不推文回覆

多謝左膠幫香港人吊頸

你哋班暴徒同我入曬嚟

泛民左膠永遠都係害死香港既兇手之一

你幾時死？

Blocked

其實佢哋係共犯,幾十年釁嚟限制咗香港人返抗既界線,維持和理非

攪到港共政權為所欲為

冇錯，其實睇到d要靠開大陸食飯既主流傳媒會硬捧佢地係民主英雄就知道唔係好野黎

毒果日報琴日登報既黃色燈籠竟然有雨傘運動既logo

毒果擺到明係維穩報

呢幾日唱歌,全部都係泛民動員

對陳雲無咩意見，但唱歌搞嘉年華，真係好反感，好多人都想無痛抗爭，根本不現實。
推返極權，本來就係血腥暴力，而我地一直唔原意面對，依個係香港人失敗地方，怕事，想有人代勞，一直想不受傷，不流血，不被補，但自由就係用血換取。

血可流，但要有價值先係正確態度。歷史沒革命可以錫身進行。

而對抗極權需要勇氣，勇氣最大來源就係怒，你日日載歌載舞，其實就係發洩左大家怒。

成日有人話吊頸都要抖氣，其實就係失敗之處，一日未贏都沒放鬆空間。

死左咁多，傷左咁多，積累怒氣，就俾你地幾日唱走哂

915銅彎行街

香港人太以為自己永遠都可以做韋小寶，連抗爭都可以靠小聰明搞掂，宜家仲中埋班泛民和理非左膠既毒，情況極不樂觀

中共同陳雲 連儂牆/人鏈/唱歌 樣樣都反，代表我地做對了！

中共政法委籲港青年勿沉迷於連儂牆人鏈虛幻

請善用不推文回覆

除左泛民，的確有班人想做大台，大家記住點解我地去到依家仲可以打落去，就係沒大台，無人造神，但一首歌，大家討論左幾耐，正經post沒人推，淨係喺度爭論係唔係國歌，內容改唔改，首歌慢慢變左大台，反對就係錯，就係分化

總之示威現場就係戰場，戰場上仲以和理非心態對待等同於做羔羊，同自殺冇分別
如果想用和理非推翻勇武派就仲仆街，擺到明係鬼，咁同自己消滅自己既武器冇分別，陷所有抗爭者處於極危險狀態，完全係鬼！

唔好再掛住唱了！

同意，陳雲打手日日開無聊爭論post, 反人鏈反唱歌反連儂牆，想屌走曬其他人自己做大台，6-7月陳雲打手未進駐連登前和勇合作無間互不指責，兄弟爬山各自努力

同埋麻煩以後要睇陳雲偉論請去高登會員香江19度睇，直程係陳雲代言人